遊行口號重點係雙普選

少啲屌黑警（無用）
其他平時叫開嘅口號繼續
focus多啲雙普選，俾美國幫手用人權法制裁
構思口號：
”取消功能組別，全面普選特首”
“拒絕欽點，還我普選”
“亂捉鬼，手足變屍體！”

認同，只有雙真普選先有希望

推

推！
雙普選先係呢場運動嘅中心
有雙普選先對得住走咗嘅手足

認同 最撚狗最撚古惑就係政府

沒有普選
唯有獨立

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

Exactly

沒有普選唯有獨立